我認為「香港獨立 唯一出路」口號力度不足，不如改為...

人民革命
香港獨立

歷史上嘅革命不一定要流血，我都唔希望要流血，
不過香港人民要有心理準備，正如義勇軍洗腦歌天天提醒我地咁樣。

堅守信念
反抗支那

人民革命
香港建國
會唔會好啲，個人prefer 建國>>獨立
意思一樣
但係觀感唔同

有班痴線佬整咗個news website出嚟 期望帶連登聲音走出同溫層

如果就咁 香港 建國 呢

都係用返 香港人 垃圾 好呀夠鏗鏘

有時口號 標語，稱呼係真係講緊玩語言藝術嘅造詣

姐係例如對家會叫自己啲民賤聯議員做建制派

咁我哋就唔好跟住佢哋
叫返親共派先啱

建國，獨立意思一樣
但係建國俾人感覺好似會好少少
因為感覺上真係會建立緊一啲嘢出嚟

驅逐共黨
光復香港

從一而終，用到最後，先會成為經典。

應該天滅中共 今年天滅緊 我地叫多幾聲就夠

重點係：
1. 人民 （已隱含「國」嘅身分所屬）
Hongkonger 香港人
Hongkong people 香港人民
2. 人民革命
惟有係人民嘅革命，呢個革命先至有正當性。

至於獨立定係建國，我會咁樣睇：
建國令人聯想要建立軍隊同打仗，並以政權而非人民為主體（如中共政權建國70年，而非中國建國70年）。美國建國嘅起點都係以獨立脫殖做主體。
而獨立本身可以係講緊政治上擁有完治自治權同主權。

咁樣嘅話
"光復香港 時代革命" 咪最易入口
但糖衣太厚 藏得太深
而家香港獨立有幾多人支持？

要獨立就直接講啦
香港人戇鳩鳩
要畫出腸先至明

不如 民族崛起 香港建國
仲好喇

是但啦，大把人連獨立都未敢嗌。